【四月霸權番】 Re:POST第二季 討論區

STAFF
原作：牙井
監督：牙井
シリーズ構成：牙井
キャラクターデザイン：牙井
音楽：牙井
アニメーション制作：牙井

CAST 排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861

又一場腥風血雨

公式

■ STORY
《Re: POST》描述沒有黑暗，只有無知。

Re:Creators 定Re:zero?

全新系列 Re: POST

含沙射影

y es

husky 分身報到

喂我改左名啦
又唔更新

返去讀化學啦

岩呀屌你
Husky要精通所有野

分身n號學緊calculus

加油

Re: POST 二期 PV

仲有OP架

Re: POST 二期 PV2

撐台豬，對抗惡勢力

竟然有新發展

分身報到

We are Husky

牙井下季會再返黎肅清動物台

敬請期待

有預感7月會有第3季

依幅圖幾得意

呢張先精彩

最想睇台主出陳情內容

每次睇到1999就笑到痴線

真係好正

丼丼比左6C算奶味

第二季緊係要有新嘢

轉介信都未出
等下啦

#台主萬歲

台主做野唔洗你教

站務台好正，全部都係台主嘅post

站務台台主

我地要幫台主爭取權益

新兩集

回帶可以睇到被封鎖嘅post但完全封鎖,封鎖唔可以改為搜尋時搵到題目?

好想問Admin好耐係咪容許用LIHKG賺錢而不會理會,請釐清與其他平台有無關

連狗冇理過條傻鳩果下好笑

幫台豬推到admin睇到為止

[突發] 原來井妹識得寫app，定係我果個係old news黎？